\section{Modular}
	\label{Modular_bms}
	Eine Modulare \acl{bms} besteht aus mehrere einzelne Systeme welcher ähnliche Aufbau wie eine Centralized \acl{bms} hat, Kap.: \ref{sec: Centralized_bms}. Jede einzelne Modul besitzt alle nötige Komponente für vollständige \acl{bms} und ist Kommunikationsfähig, was macht der unterschied zu Centralized \acl{bms}. Bei der Verbindung von mehrere einzelne Module bildet sich eine kommunikationsfähige System welche mehrere Batterien, entsprechend \ac{vde} Normen, ansteuern kann. Für diese System oft wird ein von Angeschossene Module die Hauptrolle spielen und alle andere werden nur als Erweiterung dafür dienen. Die gesamt Aufbau hat folgende Eigenschaften:

	\begin{itemize}
		\item Einfache Verbindung zwischen Batterie und \ac{bms}. Der \ac{bms} kann ziemlich nahe zu die Zellen positioniert werden
		\item Umwandlung in der große Batteriepacksystem ist ziemlich unkompliziert: mehr \ac{bms}-Module einbinden
		\item Preis ist höher als bei Centralized
		\item Angeschlossene an der Hauptmodul Elemente besitzen duplizierte und nicht nutzbare Funktionen
		\item Mehr Kontaktflächen, wegen doppelte Verbindung an gleiche Knote von Zelle bei der Verbindung einer nächster \ac{bms} Modul, ist nötig Abbildung: \ref{abb: bms_modular}
	\end{itemize}

	Die System Besitz ähnliche Eigenschaften wie eine Centralisiherte \ac{bms} aber kann sich in große Batteriesystem transformieren mittels Verbindung von Mehrere Module. Diese System ist gut skalierbar und kann wie die Centralisiherte \acl{bms} Funktionieren.

	\begin{figure}[h]
		\centering
		\includegraphics[scale=1]{Bilder/Stand_der_Technik/Modular.pdf}
		\caption{Topologie des Modulares BMS}
		\label{abb: bms_modular}
	\end{figure} 
